# NodeJS articulosEM

By: Edwin Montoya Munera - emontoya@eafit.edu.co

# 1. Analisis y Diseño

* [Análisis y Diseño](analisis-diseno.md)

# 2. Despligue en un Servidor Centos 7.x en el DCA

* [Despliegue en DCA](deploy-on-dca.md)

# 3. Despliege en Heroku

* [Despliegue en Heroku](deploy-on-heroku.md)

# 4. Despliege en Docker

* [Despliegue en Docker](deploy-on-docker.md)

# 5. Despliegue en Kubernetes

* [Despliegue en Kubernetes](deploy-on-kubernetes.md)

/////
1

@20181            
